學唱歌學聲樂定sls 好

我想唱rock 同 pop
把聲唔掂，g4已經要喊出嚟， 好難聽
有無人學緊傳統聲樂同 sls 可以有心得分享

btw 不推文回覆

你本身係baritone定tenor？tenor上到G4係基本
但如果聲樂，除咗聽你聲音本身可以上到幾高，你嘅性格都個會影響你日後選曲

唱rock做手術整聲帶最快

我係乜都唔識
連複式呼吸都未做得好
之前唱流行歌連 F4都走音
鳩叫完最近先叫鳩叫到 G4

嗌上去係真聲定假聲？pop比較多用假聲上，要慢慢練
每個人range都唔同，我自己係B2到F6都唱到嘅soprano
你可以試下啲低音啲嘅歌先，廣東歌會多高音歌

倒如呢首 pop rock
副歌會有兩個 g4, 咁我都係跟佢咁唱
一真一假, 但都唔好聽
a5 就一定炒

瑪

用左半至一年時間 音域由A4去到C5 (用Nay)
不過唱到歌詞都係 爭D
我覺得最重要係用多D鼻腔共鳴 ， 擘大D個(向下擘)

利申：學過少少唱歌，Singcon無試過入圍，仲係好廢

擘大D個下巴